{"id": 1, "correct": 1, "question": "Lazi.vn được thành lập vào năm nào?", "answer": [{"id": 1, "text": "2015", "count": 224}, {"id": 2, "text": "2016", "count": 105}, {"id": 3, "text": "2017", "count": 34}, {"id": 4, "text": "2018", "count": 13}], "expand_answer": ""}
{"id": 2, "correct": 6, "question": "Nội dung đạt bao nhiêu lượt xem trở lên thì được thưởng trên Lazi.vn?", "answer": [{"id": 5, "text": "5000", "count": 119}, {"id": 6, "text": "10000", "count": 197}, {"id": 7, "text": "20000", "count": 46}, {"id": 8, "text": "30000", "count": 29}], "expand_answer": ""}
{"id": 3, "correct": 10, "question": "Năm Âm lịch của năm 2018 là năm gì?", "answer": [{"id": 9, "text": "Đinh Dậu", "count": 77}, {"id": 10, "text": "Mậu Tuất", "count": 280}, {"id": 11, "text": "Kỷ Hợi", "count": 21}, {"id": 12, "text": "Canh Tý", "count": 2}], "expand_answer": ""}
{"id": 4, "correct": 15, "question": "Có bao nhiêu cung Hoàng đạo?", "answer": [{"id": 13, "text": "10", "count": 15}, {"id": 14, "text": "11", "count": 7}, {"id": 15, "text": "12", "count": 341}, {"id": 16, "text": "13", "count": 15}], "expand_answer": "12 cung hoàng đạo gồm:Bạch Dương (21/3 - 19/4)Kim Ngưu (20/4 - 20/5)Song Tử (21/5 - 21/6)Cự Giải (22/6 - 22/7)Sư Tử (23/7 - 22/8)Xử Nữ (23/8 - 22/9)Thiên Bình (23/9 - 23/10)​Hổ Cáp (24/10 - 22/11)Nhân Mã (23/11 - 21/12)Ma Kết (22/12 - 19/1)Bảo Bình (20/1 - 18/2)Song Ngư (19/2 - 20/3)Xem chi tiết: 12 cung hoàng đạo >>"}
{"id": 5, "correct": 18, "question": "Thịt gà luộc thường được chấm với muối gì?", "answer": [{"id": 17, "text": "Muối ớt", "count": 45}, {"id": 18, "text": "Muối chanh", "count": 199}, {"id": 19, "text": "Muối tiêu", "count": 80}, {"id": 20, "text": "Muối tỏi", "count": 3}], "expand_answer": ""}
{"id": 6, "correct": 23, "question": "Một con ngựa đau, cả tàu bỏ gì?", "answer": [{"id": 21, "text": "Cơm", "count": 6}, {"id": 22, "text": "Cá", "count": 10}, {"id": 23, "text": "Cỏ", "count": 347}, {"id": 24, "text": "Rau", "count": 5}], "expand_answer": ""}
{"id": 7, "correct": 27, "question": "Lý Công Uẩn dời đô từ Hoa Lư ra Thăng Long vào năm nào?", "answer": [{"id": 25, "text": "1008", "count": 32}, {"id": 26, "text": "1009", "count": 36}, {"id": 27, "text": "1010", "count": 287}, {"id": 28, "text": "1011", "count": 36}], "expand_answer": ""}
{"id": 8, "correct": 30, "question": "Cá không ăn ... cá ươn", "answer": [{"id": 29, "text": "Đường", "count": 12}, {"id": 30, "text": "Muối", "count": 329}, {"id": 31, "text": "Hạt tiêu", "count": 4}, {"id": 32, "text": "Hành", "count": 1}], "expand_answer": ""}
{"id": 9, "correct": 35, "question": "Năm Tuất là năm con gì?", "answer": [{"id": 33, "text": "Con khỉ", "count": 8}, {"id": 34, "text": "Con gà", "count": 10}, {"id": 35, "text": "Con chó", "count": 333}, {"id": 36, "text": "Con lợn", "count": 4}], "expand_answer": ""}
{"id": 10, "correct": 38, "question": "Địa danh nào từng là cố đô của Việt Nam?", "answer": [{"id": 37, "text": "Hòa Bình", "count": 10}, {"id": 38, "text": "Hoa Lư (Ninh Bình)", "count": 339}, {"id": 39, "text": "Nam Định", "count": 10}, {"id": 40, "text": "Hưng Yên", "count": 7}], "expand_answer": ""}
{"id": 11, "correct": 41, "question": "APEC 2017 được tổ chức ở nước nào?", "answer": [{"id": 41, "text": "Việt Nam", "count": 203}, {"id": 42, "text": "Singapore", "count": 58}, {"id": 43, "text": "Indonesia", "count": 48}, {"id": 44, "text": "Malaysia", "count": 20}], "expand_answer": ""}
{"id": 12, "correct": 46, "question": "King Kong là bộ phim nói đến loài vật nào?", "answer": [{"id": 45, "text": "Khủng long", "count": 54}, {"id": 46, "text": "Khỉ đột", "count": 288}, {"id": 47, "text": "Hổ", "count": 7}, {"id": 48, "text": "Sư tử", "count": 8}], "expand_answer": ""}
{"id": 13, "correct": 50, "question": "Bài hát Túy Âm do ai sáng tác?", "answer": [{"id": 49, "text": "Tiên Cookie (Nguyễn Thủy Tiên)", "count": 60}, {"id": 50, "text": "Xesi (Trần Hải Yến)", "count": 255}, {"id": 51, "text": "Vũ Cát Tường", "count": 30}, {"id": 52, "text": "Tiên Tiên (Huỳnh Nữ Thủy Tiên)", "count": 20}], "expand_answer": ""}
{"id": 14, "correct": 53, "question": "Ca sĩ Đàm Vĩnh Hưng có tên thật là gì?", "answer": [{"id": 53, "text": "Huỳnh Minh Hưng", "count": 136}, {"id": 54, "text": "Phạm Khánh Hưng", "count": 84}, {"id": 55, "text": "Huỳnh Văn Hưng", "count": 67}, {"id": 56, "text": "Nguyễn Hưng", "count": 46}], "expand_answer": "Đàm Vĩnh Hưng tên thật là Huỳnh Minh Hưng (sinh ngày 2 tháng 10 năm 1971), còn có biệt danh Mr Đàm, là một ca sĩ Việt Nam. Đàm Vĩnh Hưng là một nghệ sĩ đã giành được 2 giải Cống hiến và hàng loạt các giải thưởng lớn nhỏ khác ở trong nước. Bên cạnh thể loại pop, anh còn hát rất nhiều các ca khúc nhạc tiền chiến mang tính chất trữ tình cũng như nhạc Trịnh Công Sơn và nhạc vàng. Là một trong những ca sĩ có cát-xê cao nhất Việt Nam, nhưng anh cũng được biết là một ca sĩ dính líu đến nhiều vụ bê bối, hay phát ngôn và gây ra nhiều bàn tán trên báo chí. Ca sĩ Đàm Vĩnh HưngĐàm Vĩnh Hưng quê gốc ở Điện Bàn, Quảng Nam; ông nội là người có nguồn gốc Việt-Pháp, bà nội có nguồn gốc Phúc Kiến, mẹ là người Quảng Nam. Đàm Vĩnh Hưng còn có một người em ruột.Thuở nhỏ, Đàm Vĩnh Hưng học tại Trường Trung học cơ sở Ngô Quyền và Trường Trung học phổ thông Nguyễn Thượng Hiền tại quận Tân Bình, Thành phố Hồ Chí Minh. Với thời tuổi trẻ cơ cực và khó khăn, anh đã làm nhiều nghề để sinh sống như hớt tóc và làm tóc cũng như hát phụ trong những chương trình ca nhạc.Đàm Vĩnh Hưng tham gia sinh hoạt văn nghệ từ Câu lạc bộ Ca Sĩ Trẻ tại Trung tâm Văn hóa quận 10 từ năm 1991. Sau khi đoạt giải nhất cuộc thi tuyển chọn giọng ca trẻ do Công ty Văn hóa quận 10 tổ chức tại công viên Hồ Kỳ Hòa năm 1992, Đàm Vĩnh Hưng chính thức đi vào con đường ca hát chuyên nghiệp. Anh đã tự học đàn, tự nghiên cứu tài liệu để được làm quen với ký xướng âm và cả phong cách biểu diễn. Năm 1998, sau 8 lần đi thi, Đàm Vĩnh Hưng đoạt Giải tư Tiếng hát truyền hình Thành phố Hồ Chí Minh, lúc đó là một cuộc thi ca nhạc uy tín và chất lượng. Năm 1999, Đàm Vĩnh Hưng đã vượt qua 300 thí sinh để lọt vào danh sách 10 giọng ca có triển vọng của Trung tâm ca nhạc nhẹ Sài Gòn.Đàm Vĩnh Hưng đoạt giải nhất trong cuộc bình chọn những giọng ca xuất sắc do Câu lạc bộ bạn trẻ nhạc chiều thứ 5 của Nhà hát Bến Thành tổ chức từ tháng 9/2000 - 9/2001. Đây là cột mốc đầu tiên cho sự nghiệp của Đàm Vĩnh Hưng. Cùng với hai ca khúc \"Tình ơi xin ngủ yên\" và \"Bình minh sẽ mang em đi\" đã được dư luận yêu thích và chú ý, trở thành cột mốc đáng nhớ khởi đầu sự nghiệp ca hát. Thời kỳ đầu, anh được cho là có giọng hát khàn như ca sĩ hải ngoại Don Hồ đã nổi tiếng trước đó và hát nhạc trẻ với cách hát gằn giọng cuối câu. Thời gian sau, anh chọn nhạc tiền chiến, trữ tình và nhạc vàng để thể hiện.Hiện nay ngoài việc đi hát, Đàm Vĩnh Hưng còn có một công ty giải trí, một quán ăn, một số thương hiệu sản phẩm (như cháo ăn liền, hải sản...) và làm giám khảo một số chương trình truyền hình.Đàm Vĩnh Hưng thường PR về sự giàu có của mình, như mất đồng hồ nạm kim cương tiền tỷ, 3 lần mất kim cương, biệt thự penthouse trị giá 5 triệu USD, bộ sưu tập hàng hiệu trị giá vài chục tỷ đồng.Trong bất kỳ bản khai lý lịch nào Đàm Vĩnh Hưng đều khai tôn giáo là Thiên chúa giáo.Khả năng âm nhạcTheo Đàm Vĩnh Hưng, trong một chương trình, anh thường hát nhiều dòng nhạc khác nhau, đôi khi là sở đoản, để tránh nhàm chán cho khán giả và vì \"nếu mình không thử các dòng nhạc khác nhau, mình không thể nào có nhiều khán giả, không thể show nào cũng có mặt. Một điều nữa là để chứng minh mình đa năng, mình hát được nhiều dòng nhạc\"."}
{"id": 15, "correct": 58, "question": "Một cây làm chẳng nên non, Ba cây chụm lại nên hòn gì?", "answer": [{"id": 57, "text": "Đất cao", "count": 5}, {"id": 58, "text": "Núi cao", "count": 362}, {"id": 59, "text": "Đồi cao", "count": 4}, {"id": 60, "text": "Đá cao", "count": 2}], "expand_answer": ""}
{"id": 16, "correct": 63, "question": "Tháng Hai năm nhuận (dương lịch) có bao nhiêu ngày?", "answer": [{"id": 61, "text": "27 ngày", "count": 24}, {"id": 62, "text": "28 ngày", "count": 120}, {"id": 63, "text": "29 ngày", "count": 327}, {"id": 64, "text": "30 ngày", "count": 23}], "expand_answer": ""}
{"id": 17, "correct": 66, "question": "Theo dương lịch, mấy năm thì có 1 năm nhuận?", "answer": [{"id": 65, "text": "3 năm", "count": 45}, {"id": 66, "text": "4 năm", "count": 292}, {"id": 67, "text": "5 năm", "count": 18}, {"id": 68, "text": "6 năm", "count": 4}], "expand_answer": ""}
{"id": 18, "correct": 71, "question": "CEO là gì?", "answer": [{"id": 69, "text": "Giám đốc kinh doanh", "count": 111}, {"id": 70, "text": "Giám đốc kỹ thuật", "count": 38}, {"id": 71, "text": "Giám đốc điều hành", "count": 191}, {"id": 72, "text": "Giám đốc nhân sự", "count": 26}], "expand_answer": "Tổng giám đốc điều hành (tiếng Anh: Chief Executive Officer - CEO hay tổng giám đốc) là chức vụ điều hành cao nhất của một tổ chức, phụ trách tổng điều hành một tập đoàn, công ty, tổ chức hay một cơ quan. CEO phải báo cáo trước hội đồng quản trị của tổ chức đó. Thuật ngữ tương đương của CEO có thể là giám đốc quản lý (MD) và giám đốc điều hành (CE). CEO là một từ tiếng Anh viết tắt (của Chief Executive Officer) bắt nguồn từ Hoa Kỳ, dần dần phổ biến tại các nước khác, tương đương với từ tiếng Anh Managing Director tại Anh, tiếng Đức gọi là Geschäftsführer (hãng nhỏ, trung) hay Vorstandsvorsitzender hoặc Generaldirektor (hãng lớn). Ở Pháp, CEO được gọi là \"PDG\" (Président-Directeur Général)."}
{"id": 19, "correct": 75, "question": "Một miếng khi đói bằng một ... khi no?", "answer": [{"id": 73, "text": "Ba lô", "count": 6}, {"id": 74, "text": "Bao", "count": 5}, {"id": 75, "text": "Gói", "count": 345}, {"id": 76, "text": "Thúng", "count": 7}], "expand_answer": ""}
{"id": 20, "correct": 78, "question": "Vàng thật không sợ gì?", "answer": [{"id": 77, "text": "Nước", "count": 27}, {"id": 78, "text": "Lửa", "count": 286}, {"id": 79, "text": "Muối", "count": 8}, {"id": 80, "text": "Axit", "count": 38}], "expand_answer": ""}
{"id": 21, "correct": 81, "question": "Chùa Bái Đính ở tỉnh nào?", "answer": [{"id": 81, "text": "Ninh Bình", "count": 256}, {"id": 82, "text": "Thái Bình", "count": 37}, {"id": 83, "text": "Nam Định", "count": 52}, {"id": 84, "text": "Hòa Bình", "count": 18}], "expand_answer": ""}
{"id": 22, "correct": 87, "question": "Trong hệ Mặt trời, ngôi sao nào xa mặt trời nhất?", "answer": [{"id": 85, "text": "Sao Mộc (Mộc tinh)", "count": 21}, {"id": 86, "text": "Sao Diêm vương (Diêm Vương Tinh)", "count": 150}, {"id": 87, "text": "Sao Hải Vương (Hải Vương tinh)", "count": 164}, {"id": 88, "text": "Sao Kim (Kim Tinh)", "count": 27}], "expand_answer": ""}
{"id": 23, "correct": 92, "question": "Người ta thường nói Cầm đèn chạy trước gì?", "answer": [{"id": 89, "text": "Tàu hỏa", "count": 39}, {"id": 90, "text": "Xe đạp", "count": 10}, {"id": 91, "text": "Xe máy", "count": 9}, {"id": 92, "text": "Ô tô", "count": 287}], "expand_answer": ""}
{"id": 24, "correct": 95, "question": "Có công mài sắt có ngày nên ... ?", "answer": [{"id": 93, "text": "Dùi", "count": 3}, {"id": 94, "text": "Dao", "count": 5}, {"id": 95, "text": "Kim", "count": 319}, {"id": 96, "text": "Xẻng", "count": 2}], "expand_answer": ""}
{"id": 25, "correct": 97, "question": "Con vật nào đứng đầu trong 12 con giáp?", "answer": [{"id": 97, "text": "Chuột", "count": 313}, {"id": 98, "text": "Trâu", "count": 13}, {"id": 99, "text": "Hổ", "count": 12}, {"id": 100, "text": "Mèo", "count": 2}], "expand_answer": ""}
{"id": 26, "correct": 104, "question": "Tái Ông thất mã là truyện ngụ ngôn kể về việc Tái Ông mất con gì?", "answer": [{"id": 101, "text": "Chó", "count": 47}, {"id": 102, "text": "Mèo", "count": 14}, {"id": 103, "text": "Gà", "count": 47}, {"id": 104, "text": "Ngựa", "count": 246}], "expand_answer": ""}
{"id": 27, "correct": 107, "question": "Trong truyện ngụ ngôn Thầy bói xem voi, chiếc đuôi voi được ví giống với?", "answer": [{"id": 105, "text": "Con đỉa", "count": 74}, {"id": 106, "text": "Chiếc quạt thóc", "count": 21}, {"id": 107, "text": "Chiếc chổi xể cùn", "count": 253}, {"id": 108, "text": "Chiếc đòn càn", "count": 29}], "expand_answer": "Được ngày rảnh rỗi, không có khách nào vào xem bói và bói bài tây cả nên năm ông thầy bói mù cùng nhau ngồi tán phét.Ông nào cũng chưa từng một lần nhìn thấy con voi nên không biết hình thù nó ra sao. Bỗng nghe dân tình kháo nhau có người đang dắt voi đi ngang qua làng. Năm ông thầy bói chung tiền vào đưa cho người quản voi bảo họ cho voi dừng lại để xem.Ông sờ vòi, ông sờ ngà, ông thì sờ chân, ông thì sờ tai còn ông thì sờ đuôi. Sau khi sờ voi kĩ lưỡng thì 5 ông thầy lần lượt phán. Thầy sờ vòi của voi thì phán:- Tôi cứ tưởng con voi nó thế nào chứ hóa ra nó cũng sun sun như con đỉa thôiThầy sờ ngà voi thì lại phán:- Tôi thấy nó đâu có như con đỉa, nó dài dài cứng cứng như cái đòn càn Tiếp đến thầy sờ tai thì phán:- Không phải, nó bè bè như là cái quạt thócThầy sờ chân voi phản ứng ngay:- Các ông đều sai hết, nó sừng sững như là cái cột đình vậy Cuối cùng thầy sờ đuôi phán:- Bốn ông chả ai nói đúng cả, tôi thấy nó tua tủa như là cái chổi xể cùn. Năm ông thầy mỗi ông một ý, không ông nào chịu nhường ông nào cả nên nhảy vào cãi lộn rồi xô xát đến mức sứt đầu mẻ trán. Bài học: Khi kết luận một vấn đề, một điều gì đó thì cần tìm hiểu thật thấu đáo qua nhiều góc cạnh. Những hiểu biết hời hợt, nông cạn sẽ dẫn đến những suy nghĩ lệch lạc và những kết luận sai. Truyện còn phản ánh sự phê phán về những người hiểu biết nông cạn nhưng lại luôn tỏ ra mình thông thái hơn người."}
{"id": 28, "correct": 112, "question": "Nước đóng băng ở bao nhiêu độ C?", "answer": [{"id": 109, "text": "3 độ C", "count": 28}, {"id": 110, "text": "2 độ C", "count": 15}, {"id": 111, "text": "1 độ C", "count": 23}, {"id": 112, "text": "0 độ C", "count": 432}], "expand_answer": ""}
{"id": 29, "correct": 116, "question": "Nước sôi ở bao nhiêu độ C?", "answer": [{"id": 113, "text": "97", "count": 7}, {"id": 114, "text": "98", "count": 6}, {"id": 115, "text": "99", "count": 9}, {"id": 116, "text": "100", "count": 348}], "expand_answer": ""}
{"id": 30, "correct": 119, "question": "Râu tôm nấu với ruột ... Chồng chan vợ húp gật đầu khen ngon. Điền từ còn thiếu vào dấu 3 chấm?", "answer": [{"id": 117, "text": "Bí", "count": 21}, {"id": 118, "text": "Dưa hấu", "count": 10}, {"id": 119, "text": "Bầu", "count": 323}, {"id": 120, "text": "Mướp", "count": 8}], "expand_answer": ""}
{"id": 31, "correct": 123, "question": "Điền từ vào dấu 3 chấm: Thuốc ... giã tật", "answer": [{"id": 121, "text": "Mặn", "count": 6}, {"id": 122, "text": "Ngọt", "count": 11}, {"id": 123, "text": "Đắng", "count": 340}, {"id": 124, "text": "Cay", "count": 2}], "expand_answer": ""}
{"id": 32, "correct": 128, "question": "Loại đá nào được hình thành chủ yếu từ xác của các loài động vật?", "answer": [{"id": 125, "text": "Đá cuội", "count": 81}, {"id": 126, "text": "Đá ong", "count": 60}, {"id": 127, "text": "Đá mácma", "count": 102}, {"id": 128, "text": "Đá trầm tích hữu cơ (đá vôi, đá vôi vỏ sò, đá phấn, đá điatômit, đá trepen)", "count": 516}], "expand_answer": ""}
{"id": 33, "correct": 132, "question": "Ai ơi bưng bát cơm đầy, Dẻo thơm một hạt đắng cay ... phần", "answer": [{"id": 129, "text": "Mười (phần)", "count": 22}, {"id": 130, "text": "Trăm (phần)", "count": 14}, {"id": 131, "text": "Nghìn (phần)", "count": 10}, {"id": 132, "text": "Muôn (phần)", "count": 301}], "expand_answer": ""}
{"id": 34, "correct": 134, "question": "Trong 12 con giáp, năm con Mèo ở Việt Nam thì bên Trung Quốc là năm con gì?", "answer": [{"id": 133, "text": "Con Mèo", "count": 73}, {"id": 134, "text": "Con Thỏ", "count": 224}, {"id": 135, "text": "Con Sóc", "count": 13}, {"id": 136, "text": "Con chồn", "count": 31}], "expand_answer": ""}
{"id": 35, "correct": 140, "question": "Trong dịp Tết Nguyên Đán, người ta thường dựng cây gì ở trước sân?", "answer": [{"id": 137, "text": "Cây chuối", "count": 6}, {"id": 138, "text": "Cây tre", "count": 17}, {"id": 139, "text": "Cây trúc", "count": 30}, {"id": 140, "text": "Cây nêu", "count": 314}], "expand_answer": "Cây nêu là một cây tre cao khoảng 5 - 6 mét. Ở ngọn thường treo nhiều thứ (tùy theo từng địa phương) như vàng mã, bùa trừ tà, cành xương rồng, bầu rượu bện bằng rơm, hình cá chép bằng giấy (để táo quân dùng làm phương tiện về trời), giải cờ vải tây, điều (màu đỏ), đôi khi người ta còn cho treo lủng lẳng những chiếc khánh nhỏ bằng đất nung, mỗi khi gió thổi, những khánh đất va chạm nhau tại thành những tiếng kêu leng keng nghe rất vui tai... Ở Gia Định xưa, sách Gia Định Thành Thông Chí của Trịnh Hoài Đức, Tập Hạ chép rằng: \"bữa trừ tịch (tức ngày cuối năm) mọi nhà ở trước cửa lớn đều dựng một cây tre, trên buộc cái giỏ bằng tre, trong giỏ đựng trầu cau vôi, ở bên giỏ có treo giấy vàng bạc, gọi là \"lên nêu\"... có ý nghĩa là để làm tiêu biểu cho năm mới mà tảo trừ những xấu xa trong năm cũ\". Người ta tin rằng những vật treo ở cây nêu, cộng thêm những tiếng động của những khánh đất, là để báo hiệu cho ma quỷ biết rằng nơiđây là nhà có chủ, không được tới quấy nhiễu... Vào buổi tối, người ta treo một chiếc đèn lồng ở cây nêu để tổ tiên biết đường về nhà ăn Tết với con cháu. Vào đêm trừ tịch còn cho đốt pháo ở cây nêu để mừng năm mới tới, xua đuổi ma quỷ hoặc những điều không maỵ. Cây nêu thường được dựng vào ngày 23 tháng chạp, là ngày Táo quân về trời chính vì từ ngày này cho tới đêm Giao thừa vắng mặt Táo công, ma quỷ thường nhân cơ hội này lẻn về quấy nhiễu, nên phải trồng cây nêu để trừ tà. Ngày 7 tháng Giêng triệt hạ, gọi là \"hạ nêu\" phàm những khoản vay mượn thiếu thốn trong tiết ấy không được đòi hỏi, đợi ngày hạ nêu rồi mới được đòi hỏi\".Cây nêu ngày Tết Xem thêm: Tết Nguyên Đán"}
{"id": 36, "correct": 141, "question": "Lễ hội đền Trần hàng năm được tổ chức ở tỉnh nào?", "answer": [{"id": 141, "text": "Nam Định", "count": 168}, {"id": 142, "text": "Ninh Bình", "count": 64}, {"id": 143, "text": "Thái Bình", "count": 58}, {"id": 144, "text": "Hòa Bình", "count": 20}], "expand_answer": ""}
{"id": 37, "correct": 146, "question": "Chợ Viềng vào mỗi dịp đầu năm có ở tỉnh nào?", "answer": [{"id": 145, "text": "Thái Bình", "count": 70}, {"id": 146, "text": "Nam Định", "count": 170}, {"id": 147, "text": "Ninh Bình", "count": 64}, {"id": 148, "text": "Hải Dương", "count": 44}], "expand_answer": ""}
{"id": 38, "correct": 152, "question": "Hoa hậu Hoàn vũ Việt Nam 2017 là ai?", "answer": [{"id": 149, "text": "Hoàng Thùy", "count": 42}, {"id": 150, "text": "Nguyễn Thùy Trang", "count": 35}, {"id": 151, "text": "Phạm Thị Hương", "count": 61}, {"id": 152, "text": "H'Hen Niê", "count": 237}], "expand_answer": ""}
{"id": 39, "correct": 153, "question": "Ai là người giàu nhất sàn chứng khoán Việt Nam năm 2017?", "answer": [{"id": 153, "text": "Phạm Nhật Vượng (Vingroup)", "count": 171}, {"id": 154, "text": "Trịnh Văn Quyết (FLC)", "count": 66}, {"id": 155, "text": "Nguyễn Thị Phương Thảo (VietJet)", "count": 84}, {"id": 156, "text": "Trần Đình Long (Hòa Phát)", "count": 40}], "expand_answer": ""}
